<br>
<br>

##Федеральное государственное автономное образовательное учреждение##
##высшего профессионального образования##
##«ЮЖНЫЙ ФЕДЕРАЛЬНЫЙ УНИВЕРСИТЕТ»##
##Институт математики, механики и компьютерных наук имени И.И.Воровича##
##Направление подготовки 010400 —##
##«Магистр фундаментальной информатики и информационных технологий»##


#ПРОЕКТ#



#"Yet Another Bicyclic Optimizing Compiler"#

#"BIKE"#


###Сводный отчет###  
###магистров 2-го года###  
###группы 9 ###
###Преподаватель:###
###С.С. Михалкович###

![](bike.jpg)

##Ростов-на-Дону##
##2014##